撤惡法, 撤銷暴動, 追究黑警, 林鄭下台

撤回惡法 - 中文用左停止, 英文都仲係suspended! 我地要求係要stop/retract! 唔係suspend
撤銷暴動 - 我們沒有暴動, 釋放學生
追究黑警 - *重中之重* 監察警權過大，濫用暴力，制定監察與使用高殺傷力武器
林鄭下台 - 責無旁貸, CY -> 林鄭 -> ??? 3.0